美國參議員霍利：中國正違反中英聯合聲明，今天我要求聯合國對此作出相應行動

霍利：Proud to be joined by @marcorubio @JohnCornyn @ThomTillis @SenRickScott @tedcruz @SenToddYoung @SenMarkey

retweeted

中國係常任理事國，基本上聯合國係無撚用

thank you sir

push

入黎RT喇

涉事國唔用得否決權
通常盟友幫手否決
但支那係常任理事國中似乎無真盟友

俄佬?

俄羅斯

上到議程先講

呢D咀炮俄佬會幫手

係如果真係WW3果陣俄佬先唔會出兵幫中國

俄羅斯從來無諗過幫中國 只係有共同利益姐
如何有機會 一定插中國一刀 諗都唔洗諗

俄仔？
其他常任理事國好似係英，美，法？

係聯合國講代表已經無用啦

Push

俄佬係最陰濕，笑騎騎放毒蛇最叻

係一定會出兵幫

幫手瓜分中國

Thanks

係，英國涉事國當又唔投得
即係得返美，俄，法
即係關鍵係法國度，但法國咁奶共真係好難講

仲聯合國? 訓左幾耐

打埋中國一份啦

但中國人對俄羅斯有謎一般嘅好感

對俄佬黎講，中共係唇齒相依，中共幫佢食哂美國佬既焦點，當然真係ww3就梗係唔會幫

俄佬就明撚佢地架啦

聯合國即係中國
完

契哥

Retweet

pish

普京：我有批豬肉好抵

Sir this way

推

中英聯合聲明由美國出聲

係 絕對係
一打起上黎 分分再食埋你山東 北部地區
近俄仔好醒食完烏克蘭即刻潛水
中國變左肉隨砧板上
美國牽左頭要圍堵 我諗香港點都好 中國都會被人打沉
尤其連自己都想攬炒 無理由唔搞你

點解中共係常任? 就係因為美國民主黨總統卡特當年出賣台灣, 為左拉中共打蘇聯, 呢條屎橋將中共捧成中國正式代表

亦因為咁, 鄧小平先可以叫英國還返香港比佢, 唔係英國仲可以話佢地唔代表中國, 要還都係還比台灣

卡特今日仲係甚麼人權先鋒, 民主黨長老, 我屌佢啦

刁近平會喜歡肛交也是學普京的
當他看到普京用健壯的肌肉把俄羅斯女人抓起來強制肛交的時候
便產生一種聯想
認為自己開始肛交就能和普京一樣帥氣
於是他便叫旁邊的共產黨高官屁股翹起來
但是刁近平脫下自己衣服的時候發現沒有健美的肌肉
只有滿肚子肥油
所以刁近平崩潰了
他掰開自己的肛門求普京把陰莖插進去
希望吸收普京的精液後可以變得像個男人一點……

可是普京不是個同性戀
他一拳捅進刁近平的肛門
刁近平當場痔瘡破裂暈了
當他在再次醒來候 發現肛門變得癢癢的
他打電話給特郎普希望
美國可以給他的肛門一點安慰
但是只得到一句：「Fuck You.」
他打電話給各個非洲邦交國
叫他們多送一點黑人過來幫自己肛交
但是黑人卻被共產黨養的母豬們纏住
最後
他只能渴求菜英文這個沒有陰莖的女人
戴上假陽具來幹自己的肛門了…

美國又推英國條契弟出黎

推，國際戰線要人
[隨筆新詩]黎明前 光復後

Push.

聯合國已經冇用

英國真係好撚垃圾 唔係講笑

UN = 垃圾

痴撚線潮文 第一次見

p

幾時用人權法

國際戰線係要打嘅，不過聯合國呢個平台好似無乜用咁囉…

不如外國直接制裁好過…

RT plz

理論上係通過後180日內要做嘢…依家要等國務院準備報告…

Josh Hawley 好型呀

出心出力

中俄爭緊邊境地帶

RT RT RT!

聯合國=垃圾

WTO有用，侵仔就唔會想退出喇。

831

推呢個
大家要做野了～

男神

北約會起歐洲戰場拖住佢 邊有力去理亞洲

緊係直落滿洲內蒙新疆

retweet啊

常任理事國有一票否決權

俄仔係高加索地區都有好強大嘅分離主義
佢一定唔會支持香港自治
而且冇中共係hkex打骰 一陣美國佬係香港查佢個俄鋁 佢咪火燒後欄
不過要俄仔幫中共講嘢都唔係免費 聯合國喎 個否決權咁矜貴 中共點都要疏通下 任何可以燒中共錢嘅行為我都支持

push
push
push

收返涉事國唔用得否決權呢個講法先

憲章係有咁寫，但俄羅斯喺克里米亞公投決議動用左否決權。

克里米亞涉事國會唔會係計咗落烏克蘭度

但係個公投係講加唔加入俄羅斯聯邦

一定會出兵

不過係出兵進駐中國.....

呢啲要睇返細節先知

push
佢幫我哋真係幫到盡

出兵，討伐邪惡魔鬼

twitter大軍做野啦屌

割多塊地俾俄佬先幫你中國！

甴曱平

中國聽仆街啦！

Sen Hawley

thank you

美國退出聯合國再起個新聯盟仲好啦, 等支那自己圍爐算

聯合國衰撚過國聯

今天我

低質議員

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Tui

戰後美國政府唔多想介入香港事務，八幾年年英國同中國傾收返香港，戴卓爾夫人搵列根幫拖，列根唔睬佢，關注既只係美國係香港的利益，後黎既布殊，克林頓，小布殊，奧巴馬都係差唔多立場，近月香港係國際好heat，侵侵受到國內壓力，至做的野，可持續性真係要觀察。

鐵娘子游說失敗 列根總統拒撐香港
2016-05-06
美國密密搵線人收風後挑通眼眉，早已經掌握到中、英之間的政治角力，以及一國兩制實行上的問題。因此，華府非常聰明地選擇置身事外，避免站在英國一邊而要為香港前途承擔責任。列根和一眾白宮幕僚，最後回覆「忠實盟友」時，都顯得步步為營，對外表態時更加非常小心用字。

其實，早在戴卓爾夫人去信列根前、即《聲明》草簽前一個月，一九八四年九月初，鐵娘子的部下英國外交及聯邦事務部官員，已經向美國駐港總領事館表示，希望美國能夠開腔撐《聲明》。英方甚至主動起草字眼，希望美國人照跟照用，當中包括鐵娘子信中所強調的《聲明》是「internationally binding agreement」（具國際約束力的協議）。

倫敦在游說華府引用其字眼時指出，《聲明》經過英國國會辯論審議、簽署、再由英女皇拍板，強調「具有國際法中的完整法律效力」（will make the Agreement carry the full legal force of International Law）。不過，美國一早已明白，《聲明》能否落實的關鍵在中、英雙方，故由始至終，拒絕公開承認《聲明》的國際約束及法律效力，亦拒絕承諾會對香港提供具體協助。

字面上其實冇違反
你可以話個spirit違反晒
逐條睇你就知冇違反字眼上嘅意思

多謝！但聯合國......

推呢個啊屌

英國呢一刻好似唔存在喺宇宙中咁

踢佢支那走比中華民國入返去咪得囉

仲聯合國
都證實左聯合國同中共打龍通啦

可以點幫？

常初係中華民國主動放棄先比支那做

Tweet

應該係比人踢

俄佬都應該幾樂見支國冇左香港
你估佢唔驚有人比支拿追上架？

中國正向全世界宣戰

美帝快出兵啦

唔好寄望呢個腐敗組織

幫手rt

黎料啦黎料啦

Josh Hawley

你睇二戰就知
蘇聯根本無幫過支那
只係不停cap水間中俾下甜頭你

up

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

UN做唔到嘢嘅話,咁UN就真係應該廢嘅喇.
五個常任理事國之中嘅兩個簽嘅約,而且仲有個最大國睇住,最後都可以係過期文件任意撕毀,唔世界大戰係無天理,UN唔廢亦無用.

上 twitter

支那黨冠名特約聯合國

聯合國...

點解呢啲post會無人推...